有無人覺得落完酒吧 有種好頹廢的感覺？

次次同班friend去

係就係幾開心

飲下野 玩下 吹下水 溝下女

嘻嘻哈哈咁就一晚

話就話放工輕鬆下

但完咗之後就會有種空虛感

覺得自己好撚頹廢

好似無放鬆過 仲大壓力過之前

有無人有同樣感覺

溝到女咪唔頹廢囉

溝到 上唔到 咪頹上加頹囉